Anh nghe đồn rằng em đã tìm được một người mới
Và lúc đầu anh cứ ngỡ rằng đó chỉ là một lời nói dối
Anh cố làm mọi thứ để có thể cất lên lời
Nhưng lại chẳng thể làm được

Anh không muốn em
Nhưng anh ghét mỗi khi nghĩ rằng em ở bên hắn
Chuyện tình của ta đã tàn lụi
Giờ em đang trao tâm hồn mình cho người kia

Anh lặng nhìn em khi còn mải chăm chú vào điện thoại của mình
Và rồi sau đó bỏ đi cùng với anh ta
Không, anh không muốn em
Nhưng anh lại hình dung ra cảnh em ở bên hắn

Thôi nào em ơi
Đây sẽ không phải là lần cuối cùng anh gặp mặt em
Thôi nào em yêu
Em bảo em muốn tìm một người khác để thế chỗ anh

Anh thật không thể tin nổi em lại làm thế thật vì
Chúng ta vẫn ở bên nhau và mỗi lần khi
Anh bắt đầu tin tưởng những gì em nói
Anh tự nhắc mình rằng ra anh phải quên mọi thứ đi

Anh không muốn em

Nhưng anh ghét mỗi khi nghĩ rằng em ở bên hắn
Chuyện tình của ta đã tàn lụi
Giờ em đang trao tâm hồn mình cho người kia

Anh lặng nhìn em khi còn mải chăm chú vào điện thoại của mình
Và rồi sau đó bỏ đi cùng với anh ta
Không, anh không muốn em
Nhưng anh lại hình dung ra cảnh em ở bên hắn

Tìm một người em yêu?
Tìm một người em cần?
Kệ xác em
Đi kiếm tiền đi 
Tôi không thể trao em linh hồn mình được
Vì ta đã bao giờ cô đơn mãi đâu
[4x]

Anh không muốn em
Nhưng anh ghét mỗi khi nghĩ rằng em ở bên hắn
Chuyện tình của ta đã tàn lụi
Giờ em đang trao tâm hồn mình cho người kia

Anh lặng nhìn em khi còn mải chăm chú vào điện thoại của mình
Và rồi sau đó bỏ đi cùng với anh ta
Không, anh không muốn em
Nhưng anh lại hình dung ra cảnh em ở bên hắn
